Ik heb zelf de applicatie proberen te maken maar na vele pogingen was het mij niet geluk. En mij teamgenoot reageerde niet op mijn berichten. Dus moest ik alles zelf doen. Ik heb dus nu niks kunnen inleveren, dus ik ga het herkansen.
